如果建興大廈19:00封樓會點？

好多羽毛球選手
多到可以打奧運

佢地會喊，要操多4年波

會好多人離婚/分手

家變

強制 安心出行 / 電話卡實名
女友 / 老婆 齊聲贊

建興運動場

匿埋唔出嚟得唔得？黑警咁錫身都唔敢入去搜屋架啦

最緊要落樓有羽毛球拍

咪免費執多幾劑, 還店都無野做

同啲女攪到一半比人趕落去檢測